有女朋友 遇到一個比女友更夾既女仔

雖然對個女仔無任何情意
但傾計多愈發現大家真係好夾好有默契
會諗如果女朋友係咁就好
諗到呢度就覺得對唔住女朋友

紅顏知己。
感情夾又唔代表性生活夾。

好愛女朋友
但同呢個女仔傾計真係比同女朋友開心
交到心 又明大家諗乜
相反女朋友無咩時間陪自己 又唔關心我 好寂寞
呢個女仔又會成日R水吹 關心下我
又日日見陪到我
所以成日會將女朋友同女仔比較

其實我係咪應該同個女仔斬欖
驚自己有一日會沉船

只能話相逢恨晚 造物弄人

咁咪繼續做傾計friend，唔好更進一步。
驚沉船咪斬纜。
不過你心大心細得，心裡面都有答案啦。但我同你講，唔好有太高期望。岩唔岩傾同岩唔岩拍拖，兩回事黎。到時後悔，盞自己doom春。

仲上黎問 你都幾仆街
調返轉 你女朋友遇到一個比男友更夾既男仔 你又點睇

分手 同哩個女仔一齊 過幾年米又變到好似今日咁

介紹你女朋友比我，我幫你頂左佢

你同啲女話淡左但之後係同第二個一齊有咩分別。

放棄好容易，堅持係好困難。

如果因為有第二個女仔令到你開心而離開依家個個嘅話，我睇唔到你有幾愛你女朋友。

個女仔知唔知你有女朋友？

今生沒緣份

知

屌左未

你同個賤婦一樣賤

姣婆遇狗公
一齊啦
係真愛呀

我同我女友好多野都唔係好夾
但我反而會認為咁樣會令到大家既世界睇得多野左
有時候做人做事係要有令一個角度去睇野個人生先會有唔同
利申： 下年結婚

佢照上上你?

夾但外表唔達標點睇

樓主正臭鳩
放過你女朋友 同另外條女一齊啦
臭鳩同賤婦天造地設 唔好分手呀

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天位置

比錯正評 祝你爛賓周

幾年前我都係咁，甚至有分手既念頭
不過果陣忍住左，知道唔係因為個人特別夾，而係因為拍左三四年無左新鮮感導致

依家有時發夢會夢到同果個人拍拖 不過發夢既野就留返係夢入面啦，現實做紅顏知己就算

你直頭沉撚左先會上黎問

雖然世界上係好多誘惑 但如果真係夠愛 唔會諗其他人囉

傾計夾 唔代表做得情侶

唔好ff 啦 不如同現任女友好好溝通啦

傾計夾好易令人產生錯覺
特別係日傾夜傾 以為自己日久生情

拍咗好耐拖？

其實真係鍾意嘅，就唔會咁容易對第二個動情啦

你坦白同你女友講啦, 你根本個心有第二個, 放過人啦

放手你會開心D 但係夾 唔代表會做到男女朋友
因為差D火花 同埋夾D果個女仔 未必想做第三者
佢覺得Ok的話 樓主你都要小心

拍拖同傾計係兩回事黎

放過人地啦

你搵到一個比女友更夾既女仔
你又點知冇一個比呢個女仔更夾既女仔????

我識過個女仔 係出奇地夾
唔哂諗都知大家想做物
可惜我地係我走去外國讀書前先識
時間唔Work
最後大家都覺得無可能就End左
重點係佢講明唔想Long D

時間 （大家Single或想拍拖）
夾 （價值觀 Social Status 年紀）
感情 （愛唔愛 定只係單方面）

呢三樣野
感情係最重要 之後就係時間同夾

有時好夾同埋時間Ok 最多都只係SP或好朋友
無感情係煩D

我識個Fd已經結埋婚
成日有男仔想追佢
佢就即刻網上Tag佢同罵佢

呢D就好女仔

其實你係女人 自己遇到個男人發生咁既事
再將故事男女主角調轉

未拍拖前咩都夾啦

咪咁自作多情啦
夾又點 講到自己實溝到咁

咁主動，又唔識同有女朋友嘅男仔保持距離嘅女
會係好女友人選咩⋯⋯
你女友都未嘈你身邊有個咁嘅女性朋友
祝你女友搵到一個值得嘅人

拍咗拖就唔係個回事 建議你keep住呢個距離 有啲人做fd係好過做女朋友 正正係因為fd先可以咁明白對方諗乜

你覺得咋 人地唔係呀 唔好諗咁撚多

屌你老母 擺明移情別戀緊
係就快撚啲放開自己女朋友
祝你女朋友下個更好 唔好再遇你呢啲仆街

作咁多理由做乜撚
變心就變心啦咁撚多嗲

巴打，如果當朋友就應該會對你好，但如果做咗你女友就未必啦，分分鐘變公主病